深夜了，入黎傾計

有冇人啊

深夜

現在已夜深

就快

刷牙
洗面
再溫書!!!

係床到典左成粒鐘都未訓到

12點都未到

我空虛寂寞凍

溫唔完 唔準瞓

典完床有冇典蓆先

I know that feel

好悶

就黎典埋地下
早訓其實係咪咁難

''cum"被啦 乖

我都好悶

一早攤係張床到 但完全係瞓唔到
之前試過典到2,3點都未瞓到

女女唔搵我喇
我可以點

係咪做錯嘢自己唔知

唔好講，好驚今晚都係咁

我呢幾日都係咁

早啲訓好過啦

玩完賓周飲左酒
今晚又好好訓鳥

未係女朋友
以往都係佢主動whatsapp我 但最近突然就完全唔搵我
我又唔敢成日聊佢
頭先問佢野雖然秒應但hea應

飲完酒 一覺瞓天光好正

第日要七點半起身

一合埋眼就諗起佢開始掛住佢
點訓

未係 即係有機會係？
但係到吊你癮，之後又冷淡

起到嘅
聽日9點起身

所以訓

樓豬訓得著未

有睡意

佢係咪想我主動啲定點
但咩提示都唔比 我點玩落去啊

巴打可以主動啲
如果女仔真係對你冇興趣 你自己feel到

係未架
咁我試下

唔好太chur 會嚇親人

唯有行另一條路啦

近排瞓唔著，可能太精神

扮工即刻冇晒精神

I am here

頂，典到而家
我想訓教呀屌

好撚空虛

屌
我連續幾日已經係咁

凍唔凍

唔凍
但係好掛住佢

lm

分左手無朋友都好孤獨

佢唔掛住你啦

唔好做孤獨精

應該無人架

點都唔可以冇朋友
上興趣班搵嘢學 識吓朋友 擴大自己個圈子
順便分散吓注意力

翻夜 我都想有時間

訓唔到

hi
我係廢青
因為放唔低所以瞓唔到

i know that feel bro

就3點了

愈諗愈瞓唔到

有時已經分唔到，係因為諗到瞓唔着，定係瞓唔着先去諗

我覺得自己係後者。。

其實好攰低瞓唔到

深夜愈靜愈多野諗

比人用完即棄
仲以為咁好搵我 點知問完嘢就88

就算冇心事都訓唔到

巴打

覺得自己好廢
明明拍拖拍得好地地去精神出軌
而家威啦放唔低
對方亦無話想認真拍，純想搵sp
我逼自己放低呢段on9關係
返反去正常關係
再見啦專業人士，係我棋差一著

Care less and will be happier

hi bro

agger

有咩驅使你出軌

開心到就唔洗頹啦

拍得耐想試下比d 精神刺激自己
仆佢個臭街
刺得好金

已經唔打算理佢 ，
點知佢突然搵我
本身唔諗住答佢嘅問題，
但唔知點解on99咁去幫佢。
祝你同女女玩得開心啲

係咪因為新鮮感

btw 可以屌柒我
我比自己d 朋友屌到爛開
放開刺激回歸平淡先係黃道

唔屌啦，都大把人會屌你，仲屌你做咩

做錯嘢 反而唔屌你 先係最高境界
等你自己慢慢內疚

我鐘意強勢既人，而恰巧佢係呢類人

絲打 你值得更好 當烏繩褸

明嘅
遇著自己岩嘅果類人，
跟住你兩隻腳就踩晒入去了

咁你仲愛唔愛你女朋友

係咪又係個啲咩浪子回頭金不換

好空虛
唔係唔開心 就係有種強烈嘅空虛感

我係絲其實

你太得閒

夜蘭人靜既時侯沉澱自己係會咁

忙完都係咁

做人都係扮忙嘅姐

竟然

日頭做嘢都係 好似無嘢可以再滿足到自己

慢慢同佢燭光晚餐啦

除左扮工有咩時候係扮忙？

忙完咪得閒返囉

我下巴跌落地

sor9 真心覺得女仔同人sex好容易會愛上對方

可能我咁諗唔係咁啱，不過我覺得打成世工，就係為間屋，好無意義

我仲愛我男朋友
係自己衰on9動心
但係而家仲挽回到

咁就要出力啲，唔係一定會後悔

無啪啪啪
呢方面係我底線
打打嘴炮就算
埋身肉博就一定唔得

呢種空虛感同得唔得閒無乜關係
係源自於對生活嘅不滿足
唔明唔緊要

感覺上好易動搖到

有時覺得不如自己一個完成所有目標 然後可以l得

朋友你去下旅行啦

跟你個仔女，又係打一世工，又再工多間屋。做乜勁

供

精神出軌姐係冇上床？

幾日前先返嚟
I am a traveller

已經無再聯絡
對方都覺得我無可用價值
或者已經屌緊新女

反正都買唔到樓嘅

同男朋友黎返場激烈D可能可以令你更愛佢幫你抽身

無意義就梗緊啦 不過追求人生意義前題係應該確保到生活必需既一切先 而可笑既係住屋係香港係咁困難

本身都唔太熱衷於性趣

你生活充實既話就一定無依種感覺
枯燥無味先會咁

唉，就咁先覺得矛盾。當然聰明嘅人就可以揾到個平衡點，最慘嘅就係其實好多人都唔聰明

我睇婊姐本書講解決辦法就係令自己好撚忙
之後就會唔記得呢d 野

呢句真
之前係咁chur自己返工 逼自己做好多嘢

有啲人係敏感啲嘅，咁樣屈埋屈埋反易病

到自己一個嘅時候又會亂諗嘢

好多痴線佬 唔洗瞓

做咩講出嚟喎

去跑步

中過伏 搞到又失眠又成好麻煩

做運動堅有用

曾經我都試過將生活填得滿滿
發現生活充實同活得是否快樂 唔完全有直接關係

認同，量同質完全係兩回事

真心想 解決失眠嘅問題
係咪要持續幾日都早瞓 適應返啲時間先

充實既同時都要鐘意做先得既
一日做24運動都好充實 不過我諗9成9都唔會開心
開心根本好純粹 唔洗諗咁多野 愈諗只愈複雜庸人自擾

假如你可以調節到嘅話，就慢慢調返好佢。唔得嘅話就做下運動

有時一早瞓落床 都瞓唔着

樓豬，濕疹真是好慘。
我痕到而家

試下拍拖

有得拍先得架

我可以提供player 聯絡方法
包你新奇刺激

thx巴打
搞到扮工嘅時候都放蚊
唔想日日都咁夜先瞓

同伴
有冇開冷氣

玩我 咁刺激

有開
連登就嚟可以開濕疹病友會

岩岩見到隔離post用 死海鹽
我遲吓都會試試 希望見效

之前睇過post有人教話好有用

我都有濕疹

所以咩方法都試吓

開病友會不是夢

人生根本就係一場空
意義喺邊真係仲有待我慢慢尋找下

富貴病 呢兩日day off無出過門口一步

開心咁過一生我諗都算係種意義 講真有幾多人做到

孤獨如果係一個病 應該好多人死咗 我係其中一個

孤獨係自找的

孤獨你指諗法 人際關係定咩

四點啦

唉 同男朋友感情好淡
佢咩都不聞不問 係咪冇啦

兇多吉少

點樣可以關係好返

係咪佢依排忙？

思想上 我社交好正常
不過deep down我係知自己鍾意自己一個多好多

好享受孤獨 算唔算病態

唔係啦 佢得閒都唔會點理我
佢對我每日做緊啲咩 都好似莫不關心咁
不過問佢係唔係最愛 佢依然話係好愛好愛
不過自己都feel到同以前比起 唔同左

有冇話冷靜吓

唔算，孤獨可以比空間你看清好多野

瞓啦 乖

拍咗幾耐？

享受孤獨既人係存在 但係享受一世孤獨既人我諗就應該唔會有
始終人天生係群體動物

冇話冷靜 冇嘈交
單方邊feel到 好唔開心 訓唔著
9個月

有無巴絲試過鐘意唔應該鐘意嘅人？
例如對方有男/女朋友
你地會點叫自己放棄？

人越大越覺得要搵到同自己夾又無女朋友 仲要互相鐘意嘅人 其實好難

唔想知情況有幾差
想問有咩方法挽救

瞓唔着

越叫自己放棄 越放棄唔到
要好長時間沖淡 或者憎左佢

hi

拖住先姐 多數有新目標 睇緊新target受唔受溝再決定點對你

您好

有
當你見到人地一齊得好開心，係到恩愛 放閃，
而你自己仲on99咁中個頭埋去，
最後唔開心嘅都係自己
之後自己就會醒覺。

啲女人好撚蠱惑

做其他嘢分散自己注意力，逼自己唔去諗佢

有男朋友幾鐘意都唔會追
慢慢習慣返用朋友既方式相處
機率既野好難講既

咁又唔覺喎 佢唔係啲咁既人 佢一定唔會

hi 麻友友

你講d野咁似拍戲對白

hello 又到深夜溫書嘅時間

無啦啦好難憎佢

有fd屌我叫我唔好搞咁多野
仲話千其咪比人知自己鐘意個有女朋友嘅人
一陣佢知道實會疏遠我

完全有同感 要遇上一個對的人真係好難

加油

的確係....唯有等佢分手再行動

心底話 激動咁打左出黎就變成咁

我懂
感情真係好難控制 就算明知呢樣嘢係錯

有冇咩方法

可能既 依加都係講緊唔同既可能性 話唔定你 只係我諗唔到其他原因點解咁

難控制還難控制 唔好比藉口自己拆散人地

單方面付出冇用
感情嘅嘢雙向。
得你不斷向前行 佢仲係原地，
或者試吓溝通 如果佢連呢一步都唔願意，
多數冇彎轉

stop緊自己

我都stop緊自己

true

你話無啦啦變憎佢依種感覺我都試過 我諗係因為知道自己得唔到既原因

好正常 憎都係愛既一種

咁應該點溝通 同埋點睇得出佢願唔願意

兩位不斷諗住要stop自己 咁樣太辛苦 太刻意
但我又諗唔到方法 比著我 我會疏遠佢 到唔中意既時候再慢慢做返普通朋友

我覺得單刀直入比較好，
同佢講 我哋之間有問題出現咗 一齊溝通 搵吓問題出係邊到。
同佢傾嘅時候，
你到時會睇得出佢有冇拎個心出嚟，同你去解決而家問題。

(個人意見

唔洗特別用咩方法的
就咁普通傾計已經知對方想唔想同你講野
如果一味得你講 佢又唔會問關於你既野或者開話題
或者好易嫌你煩 咁咪唔願意

Thx 我聽日會試下 btw深夜為一個人而煩既感覺 好唔知點講

就天光

都岩 只係好多時大家都唔會識處理 講講下就冇左回事

我果時都係咁 不過唔好抱咁大期望

青春

驚起唔到身

唔好咁啦

有幾可 當時人係會識處理佢地既問題
但幫人就叻 諷刺

想講 好似又好中二病咁 哈哈

一陣都瞓返陣先

我就係唔識處理既一員
提左出後黎 你可能覺得好簡單 但對方未必咁諗

不過我同意 講就叻 做個時就第二回事

同佢傾嘅時候 一定要控制咗自己情緒
我之前就係傾傾吓 爆喊

人不中二枉少年

你傾係指同之前既男朋友？

永遠都係咁

踏踏實實咁表現出對對方既我 最後就變成唔識表達出黎既發脾氣 每天反省 但又再重覆

是的是的

過左去啦 唔好晨凌5點因爲我既煩惱 勾起你既帽悲痛 訓陣啦

係咁打錯字 眼訓了
聽日再傾 爭臭 濕診 金木

Goodnight 聽日會好好同佢講下

係 因為你表達出黎既野唔代表同對方理解一樣
正如關心同煩只係在乎接收個個人點睇
或者講到尾可能都係最根本夾同唔夾既問題

咁都幾好 我寧願拎出黎講嘈一論好過大家收埋收埋 不過已成過去就算啦 唔好諗黎折磨自己 搵下個更好的

我都係咁打錯打少 nite and have a good dream

早抖 花花 瞓醒見

Goodnight咁多位，
扮工時間再嚟過

早晨

yo

Suki

濕疹

我叫浩撚啊

okok, 浩撚

早啊 食緊早餐

我係咁催眠自己人地已經屌緊新女
好辛苦呀屌

愈諗愈辛苦 放過自己啦

各位午安

瞓得好嗎？

有tg嗎？想吹下水

時間好似過得好快

好定唔好

好眼瞓
點貨點咗n次 次次條數都唔岩

有

幾好呀

咁點算

咁咩事愁

唔知邊個係tg名 唔識留

已經唔愁好似係

好可笑
尋日先話今日會講清楚
早星期講好今晚佢會黎我屋企
點估到 已經講得好清楚無幾前咁愛
同埋佢呢幾日原來都諗緊分唔分手好？

下個更可愛呀絲打

佢話睇得出我越黎越愛佢
但佢就無以前咁愛
問佢點解 佢話唔知道
佢覆了 比時間佢諗清楚
佢藍剔左我

來吧

唔撚理啦 照寫條數

我傾向人係犯賤的
對方對你越差 越教人撕心裂肺咁愛佢
對方越愛你 你越輕視 就連內疚感都可能會冇/少

多就袋左佢 少就作大佢

你屌埋我

講聲唔愁就唔愁人生有咁好過就好

唔呃下自己會痴線

好過屈埋屈埋

要使用平常心大法

講d開心既野好過

仲有2個鐘收工啦

又是我啦

又係我呀龜婆呀

聽日day off

冇人

瞓覺

好悶啊

其實我都好悶

無聊到乜都唔想做

打機打到傻

打咩？ 我玩到暈暈地

打witcher
買左勁耐而家先玩

玩緊online game

係咪3 我fd都玩緊睇佢玩

邊隻！！！！

係呀
一唔玩一路比人屌自己廢

testing

over over

智障game嚟

姐係咩

我玩緊watch dog 好頭暈

頂 真係估你唔到

都係陪人玩 冇朋友玩都唔想玩

跑online 真係永垂不朽

我都係 其中一個人無啦啦話想玩就拉埋一班人一齊

而家仲有冇玩

冇啦 係玩幾日過下手癮姐 小六中一二個時好迷

以前放學衝返去玩

今晚應該唔會失眠

最鐘意玩蜥蜴女友

咁咪好 你就好